真島浩宇宙妖精的尾巴×Edens Zero×聖石之子 Hero's（ヒーローズ）第1話中文同日文出左

「週刊少年 Magazine 60周年」紀念企劃推出的新作「HEROS」，會以短期連載的方式來進行，內容將會是RAVE 聖石小子、FAIRY TAIL 魔導少年以及EDEN’S ZERO 伊甸星原的世界合而為一，真島浩 也表示EDEN’S ZERO 伊甸星原不會因此休刊而是同時的進行連載。

中文

日文

睇個背影行埋去以為係lucy
好多大波妹

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

一堆lucy